[攬炒圖]港豬左膠就算改咗名叫火影都一樣係港豬左膠

正如一d玄學家所講：改名既野，你個人都要有實際行動改變自己性格同行為至有運行既

港豬改完個死人名，行為上又係信泛民，亂咁捉鬼，亂咁信港獨，日日睇蘋果，D100，啤梨，易德道，myradio ，咁咪又係港豬一隻